紅磡 漆咸道 係救poly關鍵

山谷道巴士站 Z core出面
敵方兵力集中尖東一帶 如果開花同poly人係呢個位攻出去可能有一線轉機 而且紅磡四通八達

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

開花開過去啦

反包咗尖沙嘴都要靠紅磡走

幫推啦

救手足呀

Push

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

係弱點突破

SOS
SOS
SOS

Push push

推

SOS

推手

尖東硬碰 久守必失

推上tg

黃埔無勇武？

得返果段低防咋

唔係殯儀館幫手開路 手足就入殯儀館架喇

要何文田方向爆返開出口俾人可以補給，又或要俾人退

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

開路救人！留有用之驅
衣家班狗諗住志在必得
做到全身而退已經完勝！

得返果個位 而家旺⻆油麻地開花佢都唔理喇

校友呢 中大 港大既去紅磡呀

推 出緊去 救手足呀

推推推推推推 救人啊

紅磡好撚重防呀,點救呀

push

大軍係尖東 漆咸道北已經最有機會

up

漆咸道呀

唔想睇住手足團滅

漆咸到北要人

，

去紅磡啦

得紅磡有機會

比popo block左大馬路 點要人？

主攻啦

手足唔該 黃埔
漆咸道馬路比狗封緊

已經係poly最少狗嘅出入口

黄埔如果多人可唔可以攻上去 開花佢而家唔理

其實問題係冇路上去
所有何文田 紅磡 黃埔站近埋大已被封

個到成堆狗

封就封哂 一定係要主攻

我都想知！

現場手足 快手交個人資料比親人 朋友

Push!

救人

強攻入去

紅磡土瓜灣要人

推呀

救人救人救人救人救人救人救人

攻上去

Tui

HELP POLY!HELP POLY!HELP POLY!

尖東大軍有poly手足
後門票一齊攻條路出嚟喇

去緊